卡利奧斯：要像簡尼一樣重新振作 沒有逃離利物浦

據《圖片報》報導，卡利奧斯無法解釋自己在歐冠盃決賽中的失誤，但他希望能像簡尼一樣觸底反彈。

在上季的歐冠盃決賽當中，這位德國門將兩次犯錯，直接導致球隊失了兩球，最終利物浦1-3不敵皇家馬德里。雖然後來人們知道他在比賽中腦震盪，但這並沒有停止外界對他的批評，最終他在今夏離開了利物浦，租借加盟比錫達斯。

「我依然無法解釋自己在對陣皇馬的比賽中犯的錯。」卡利奧斯說道。「我必須找回信心，並接受過去發生了的事情。」

「簡尼也在2002年的世界盃決賽中犯了大錯，但他以更強的姿態回歸了，這就是我想做的，我不想去想自己會被歐冠盃決賽的失誤影響多久。」
卡利奧斯表示自己離開利物浦並不是想躲避英國媒體的聚光燈，他僅僅是不想在球隊當艾利臣的後備而已。

「我和高普沒問題，老實說，我們關係非常好，他把我從緬恩斯帶到了利物浦。」卡利奧斯說道。「他從來沒有怪過我，但媒體和公眾給球隊施加了太大的壓力，球會沒有辦法不作出反應，雖然這對我的處境一點也不好，但這種事情確實會發生。」

「沒有人叫我離開利物浦，我也沒有逃離利物浦。只是在我這個年齡，我需要能夠穩定地踢上球，在艾利臣轉會球隊之後，我決定來伊斯坦堡踢球。」

雖然決賽係柒 但佢個球員態度真係幾好

上屆歐聯決賽中，卡利奧斯遭受到拉莫斯的兇狠「批踭」，隨後就出現了兩個嚴重的失誤。在接受德國《圖片報》專訪時，卡利奧斯直言拉莫斯從未向他進行過道歉。

「我不知道，我的失誤與傷病有幾大關係。我不是在找藉口，我只是想要個解釋。我不知道拉莫斯是否有意要傷害我，他從來沒有向我道歉過。只有他自己知道是否故意傷人，但這些已經不重要了。檢查顯示我腦震盪，因為在正常情況下，我無法解釋自己怎會犯下這些錯誤。」

料係得咁多 就算幾樂觀都唔會有簡尼果個level

其實Kahn成個生涯都唔算好勁

伊斯坦堡奇蹟

不如去拍戲算啦

拍av算啦